fresh grad做既柒事

小弟今年fg 想知有咩柒事唔可以犯 巴打絲打見過fg做過d咩係好好笑？又或者以前作為fg既你地做過咩諗番覺得自己好好笑？同埋有冇咩返工潛規則

第一餐叫灌湯餃

第一個走

巴打揾到你班soft skill同language都好好嘅文科fd做ibank fo未

OT

Lm

著錯衫

見垃圾工都full suit

收工洗唔洗同人講？

梗係要啦

走晒成間公司同所有同事講

記住講88次序, 首先同自己呀頭講, 跟住入房同boss講, 跟住同team上一級同事, 跟住同team同grade同事, 最後係第一日識過既人. 長幼不分係辦公室死罪.

對白：「XX, 我走先啦, 聽日見」

日日都講到好辛苦

最後返到位要企起身向四邊45度鞠躬 同講“大家辛苦晒“

以為咩都好大件事好嚴重要同senior匯報

lm